陪我傾計

1

咪嘈啦肥閪

落街跑步減肥啦你

悶啊 仆街

好瘦 sor

好啊

你好 你真係入嚟

悶 有咩做

有少少眼訓了

我都好悶 冇野做先上連登

唔想訓 難得休息

其實我有啲眼訓 但咁早訓好似好浪費 難得休息

人愈大愈虧
一夜訓就無精神幾日

做緊面膜

我聽朝都有野做 但我都唔捨得瞓
都一點 早瞓？

但活動時間本來就少 咁早訓雖然唔會無精神咁辛苦 但相應少咗時間做自己嘢

我肥人唔洗做啦

對毒撚嚟講唔係好早咩

真肥定假肥?

如果返工時間穩定都好少少
但係放工都好攰

硬係唔想訓

我好鍾意瞓 通常12點幾就眼瞓

假

女仔好鐘意瞓 我家姐都係

做盛行？